知唔知點解巴黎地鐵咁恐怖厭惡

因為好大浸尿味🤮

🤮

推
仲有好多老鼠

I think New York metro is even worse!

借acc

你地班object
唔好阻住鍾意返工返學既香港人

一陣驚遲到嚇到啲爱国爱党既人唔小心將啲咖啡, coke跌落地
嘔到一地都係早餐

利申: 日日讀毛主席语录既小粉紅

可以由蟲魔法師每日處理

尿魔法師

啲站雜亂無章 毫無規劃不方便（不過我係遊客）
睇結構我覺得佢係將以前嘅防空洞改裝成地鐵